更新watchOS要5小時

咩玩法？要等5個鐘？

網速問題?

夜晚瞓覺等佢搞把啦

不嬲都係咁

on9 apple用落就知貨不對版，唔係idog出手救股價，一早收左皮

用家問題

覺唔覺得自己似癲狗？

放佢㪹蔇落自己load咪得
Btw iphone x cap圖有條bar嘅？

係會有bar